Bỏ cmt trong file db_setup và chạy file db set-up để khởi tạo CSDL (sử dụng mongodb)
Cmt lại những phần đã cmt trong db_setup (nếu bị lỗi)

chạy file main.py với 1 arg là tên ảnh trong thư mục img
VD: python main.py 101_1.tif
